0005匯豐控股$32好難再穿，原因如下：

1.整數
2.正股驚閪
3.

20蚊啦

認真，匯豐20蚊呢個位好難再穿，原因如下：

因為好多傻西接貨頂住

數浪係5浪zig zag 行到尾聲

咁狠
仲諗住每跌一蚊開一個po添

今次係花崗岩底,好難再跌

你見過O8年 你唔會講呢句

熊得

機會黎到都要識捉 我捉左啦 你呢

燈

我都成功撈底

32 蚊升左上 33 蚊, 見底了

1.整數
2.正股驚閪
3.支撐位-黃金鑽石能量底

假如而家清盤，淨資產值都有69蚊 (2019/12)
而且無蝕錢，只係賺少咗，每股仲有盈利0.77 (2020/6)
30蚊睇長線兩三年係好L抵。
除非疫情幾年內都無改變。

獅子